創科局五百萬嗰個八段錦好似出咗⋯⋯

創科局五百萬嗰個八段錦好似出咗⋯⋯

有冇巴打試過個功能準唔準確？

500 萬

個功能好似真係做到？

笑撚死人咩人工智能
呢啲motion detection 既app
求其一間大學
年年都一堆ug用黎做fyp題目

你諗下就知個app冇腦啦
手機影晒成個人要放到幾遠
放咁遠咁細個mon仲睇撚到咩

cls 我做完可以打柒啲南亞狗
屌你老母啦

500萬
錢真係易賺

林早洩

ICAI，審計處真係要查下呢個局

屌你老母⋯⋯

咁似 tensorflow lite 個 example Pose estimation?

前置cam用2d做到準既motion tracking都幾勁